====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le type d ' images que produit l ' atelier s ' apparente ainsi à de la bande dessinée ou à une forme de caricature dans la mesure où le dessin exprime l ' essence du projet , sa méthode , en insistant à gros traits sur ce qui est essentiel et fera sa permanence .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

